2018 入境主任 預備區

new post lau ming

New post LM

lm

二月八 十一點報到

想問下上一輪call report收到report未？

留名

2月9號

Same

想問14號apply 仲未收到email 算唔算正常

2月9

屌要745到…

我上年都係
朝早第一批考，搞掂哂體能first in已經講緊係下晝一點幾

11號寄 前日收倒confirmation

考ft 同first in 中間有無休息

有嘅，休息時間都算長
但每項FT中間嘅休息時間就無乜

想問如果唔舒服 有醫生紙想改期得唔得？
如果可以 通常會推後幾耐？

今年係早左 定上年都係咁早就in？
我仲以為會遲啲

利申：16號 apply 未收到信

第一次考連ft 都過唔到

禁今次係第幾次

Fitness 完慣性會否換3？

有冇巴打好早報名但仲未收到email?

今日考左IA
其實體能都一樣 點解仲要考多次

9點左加有冇時間空檔 想打返公司請假

啲人話800米要練interval,
其實應該要點set先至啱自己?

“800米跑”是一項混合『有氧耐力』及『無氧爆發力』的運動能力測驗。如果考生要提升在“800米跑”的表現，可以多做跑步運動，而以“中快”的速度進行中距離（800米至1600米）的跑步練習是有效的訓練方法。

Lm

如果你係一個無練開跑既人
Interval根本唔會練到啦
由慢跑開始
有底子後
就多做200-400既interval
跑既時間同休息時間可以1比1或者1比1.5

唔岩的話 睇吓就算

留明

2月8考 但早幾踢波整親 有無人試過改到期

2月14 ft LM

7號考

想問咁多位收到email 既巴打你地幾號apply

改下年

有冇題目參考下

13號2點
但無乜準備 當體驗下個ft難度

14號2點
純粹當體驗

死火，冇時間操體能。報左名半個月都冇就fitness tests

FT 比想像中易
no worry

我上年ia 肥左ft呀，希望考幫板唔好捉咁嚴。

IA/IO 我覺得算係比較易同鬆比起其他civil servant

2月8 準備裸考

介唔介意講吓你衰咗咩？
我依家都好淆底

2月7日揮手區

小組討論多唔多人會換老西？

deadline果日先apply應該會幾時考 仲未收到信

我deadline果日先郵寄
希望最後考

有冇人開TG 討論

physical fail 左幾時可以重考

有無人知ft幾多分可以入到interview

咁佢收到果日咪過左deadline lor?

Fail 左無得重考
要等下次招聘再報名

合格就可以，幾多分合格自己上網睇

上年FAIL 左
今年岩岩又FAIL IA

我想死

我DEADLINE個日報仲未收到

咁應該新年後先考
仲時間操
有無檢討過上次衰咩?

我次次死800米
回體唔夠...

不過我本身係瘦底...
一路都冇做開運動

計郵戳日期

下…其實好難fail...

800米未見過有人fail
跑唔到中途放棄定係超曬時?

8號ft lm

差少少分😂

其實我同你差唔多 上次考過
雖然滿分曬咁濟
但係跑完800米個下會勁辛苦
頂埋個group discussion
同fd坐車個陣開始 個頭痛到爆 第2日勁想射波

你體能同我一樣咁廢

做運動強善中...

我衰姿勢唔正確

各位巴絲可唔可以分享下立定跳遠既技巧
我158女 跳極都唔過140

平時做深蹲 起跳之前可以將身向前 跳嗰陣用隻手fing幫你跳遠啲

其實體能對女仔嚟講難唔難

IO體能考嘅嘢同合格標準應該係所有紀律部隊中最易，最緊要係姿勢要跟足。
基本上蹲撐立或者來回跑呢啲少少失誤已經夠fail，反而800米出事機會比較少，如果有巴絲打唔係好夠氣建議唔好用運動場400米一圈跑，可以試下用普通籃球場，跑10個圈，個感覺會比較接近真正考800米嗰陣。
我一開用運動場練，800米跑咗3分50秒，後來轉用籃球場，到真正考就跑到3分05秒，所以加油，谷盡佢

對我黎講 好難
巴打們成日話體能好難fail，但其實對女仔(尤其唔係做開運動)黎講一啲都唔易。
800米要跑4分鐘先合格，我估好多女仔都達唔到標
仲有跳遠，成日跳極都係得一兩分，又唔知可以點練
所以我個人覺得體能對於女仔黎講真係難！
希望各位絲打可以齊齊入pass啦

我聽你講完有啲想唔去

但係800米我見4分幾鐘都有分呀?

當去見識下嗰種高壓
啲考官當班考生狗咁撚

800米點解少人肥，係因為前面幾個task計完分之後先開始800米。
過曬前面幾個task體能都有翻咁上下，所以好少肥800米。我見最多人肥係sit up，係咁比呀sir話姿勢唔岩唔計佢

唔好怪我太直接
我都明知自己弱點係無做開運動
咁點解唔早d準備定
萬一俾你考左入去
d 體能training仲辛苦 分分鐘等成年入班 兩日後就出返黎

點唔正確？

唔洗換都得

換左會唔會加分先

Sit up肥佢咩位？
背？

如果冇做開運動三兩個月冇可能達到要求
就算得既話過程都極辛苦 女仔嚟講

就算唔得都好 去吸收下經驗 知道個流程係點都好呀

會唔會有人示範 好驚做唔足動作

會有示範一次先考

有無巴打講下去到要等幾耐先開始test 第一樣體能

我要較好時間飲pre-work out drink

正路 briefing 加熱身時間，45分鐘左右

唔該巴打

加油！全程要100%專心，稍為分神就俾啲考官屌

係咪可以帶著水去warm up?

btw 諗住頭兩項攞一分算

痴線 你班友飲埋pre workout

屎波架生多
冇辦法啦

我驚3分鐘演講

頭兩項一分咁你後面應該要好有信心滿分

體能好撚易
冇操過都過到
跑步跟人跑
Sit up 同撐立做好姿勢
跳遠睇你造化
4x10有d跣

Sit up同撐立放水放到傻
其他幫你唔到啦
我考果陣800米冇女仔跑唔到

未練好唔去好過啦
Fail左好似停賽半年？
唔去好似一個月就可以再報

我其餘四項ok 係4x10唔得 自己試極都唔pass 諗住放棄唔去
利申 絲 平時冇做開運動

瘦撚 fg想報入境玩

FT要開新一輪招聘先有得再考

Sor唔知
咁考左先囉
可以再開都要半年

下年啦

報咗嘅點都去試下，熟習下個模式，真係衰咗嘅都有個底下次再報信心大好多

我反而跳遠跑步個啲好有信心
係唔知近排啲abs 仲乜鳩，硬係好似有啲唔係咁舒服咁

4×10其實最易出事，記住跟足指示

有咩要注意呀巴打

sit up 有冇禁腳？ 係屋企冇野墊地痛到起唔到

個羽毛球要放喺線內，但羽毛球會碌走，如果碌出線外，你就要跑返轉頭擺返好，that's it

有個木架俾你固定對腳

線出面喎巴打

試試先喇 到時個氣氛就會push你做倒 唔好未試就放棄

我形容得衰 應該話過咗條線

你真仆街

有無13 號745 巴絲

上年兩分半炸嘛

今年姐係講幾耐

有無人仲未收到email

唔怕 我都係

我，1月13號晚報

好似已經停咗sd email咁，呢幾日都無人收到?

我12晚都未收到

應該過年後再考，如果嚟緊呢個星期無就應該過年後再出email

真係過年先出email咪成3月先考

唔出奇嘅，正路FT都考around 兩個月

雖然上次我考唔見有人換，但理論上應該可以嘅，趁住間場等嗰啲時間換咗佢

見佢早排派得咁快諗住會好早考
早知再遲d報

長期就操用到既肌肉
短期 搵個識跳遠既教你姿勢
幫到好多

有無人想開group 交流/ 練 Oral
TG group?

LM

6/2 考.. 演講要係咪要講足3分鐘

應該2分半鐘？

唔擔心ft 但極擔心interview part

er...to..today....i....I....is....go to talk....about....

Goodest English
死啦你咁勁點夠你爭
分分鐘直入唔洗fib

想問係咪過15分就有下輪玩？

係 不過下半場先見真章

印象中無呢條rule，但到時考官會示範，講得好清楚

今年咁快出email叫人考既
我記得我上年報無咁快

咁撚凍仲要做運動

有無勇士着短衫短褲

今年快到咁，咩事呀，一定好等人用...

上次2分半

即係2mins提示，2:30就cut你？

最好1min演講。我冇咁多墨水

聽日考，好緊張

記得係 出到去抽兩張卡 比幾秒你諗就要揀 揀完 轉個身就開波

下場係三分鐘個人演講同幾多分鐘小組討論？

好撚淆抽到啲唔識既字 仲有2日 有無生字組合係可以溫下書

我聽朝745
驚緊個3分鐘
覺得仲恐怖過FIB

聽日day 1?
加油
d人話2分半

好像3分鐘

我聽人講就係2:30會提一提你，3分鐘就停你

大家加油! 個個都怯

FIB大sir鍾意既話一樣可以叫你演講3分鐘，更恐怖都有

唔係下話 咁癲

睇email講，無changing facilities ，即係到時候考完體能穿住運動衫考group in？

last day apply 未收到信

我都未

FT 是旦一項0分其實係咪即刻走

今次開始in既時間快左勁多

上年又話人地著運動裝去interview唔夠莊重，但email又寫我地可以著運動裝去interview 點搞

運動裝束不夠莊重
真心想請教下運動look點樣為止唔莊重

其實換條長運動褲就ok，我上次都係咁

我都諗左好耐

巴打個陣你有冇見到人著老西？

上身會唔會加件外套之類會唔會好d

有，但大部份都唔會，我亦都相信對評分無乜影響

我當時夏天，淨係換一件淨色 polo加長運動褲，如果呢啲天氣加件外套都可以，最好唔好有太多 pattern, 淨色啲

想問 屋企人有案底係咪唔洗考慮啦？？其他紀律部隊呢？

Yes
至少要一分

宜家咁凍我ft都諗住長衫長褲

有無WhatsApp/tg group?

我都未 但唔係last day apply 係咪即係收咗皮

12號都未收到信，呢排好似停咗
第一round有報就有得去，應該冇得收皮

我15號報 但係海外畢業 佢又冇話要寄證書去
我驚冇寄佢直頭見都唔見

有冇巴打打算報埋懲教？

唔係海外要sd咩？

記錯，好似遲下先要
唔會唔見，第一關先foul走人

2月9 11:15

想問grp in去到next stage foul around幾多成人？佢grp in係簡好sharp既人入定係你正正常常都過到？

今日好似係第一日開始interview

2月6 8點鐘 完了

巴打考成點？

感覺如何

主觀覺得比想像中好 無預算咁緊張
個三分鐘叫有嘢講

考完梗是爽 但換來嘅係無盡的等

最好人多分兩round停下

所以真係講足3分鐘而非上年咁2分半？

越遲越好

有冇人FT fail?
有冇人3分鐘有deadair ?

我諗緊去唔去考好
跳遠得一分其他拉唔到
你試下上網睇片
fling手係幫到

無真係數過幾耐 都係要頂硬上
Madam淨係講左成組人大概做35分鐘 無講到每人幾多 但感覺上係3分鐘

唔覺有人肥FT 幾個女仔都過哂
神奇地大家都講足哂3分鐘 好撚勁 無dead air

剩十秒係咪都收得皮

求其喇
講真 唔覺得佢地睇咁重 之前有巴打講過識人唔識隻字 變左自我介紹都過到
其實佢地都係睇抗壓能力啫 有信心 正正常常講到大部分時間is ok

講得曬咁英文係咪都好勁??

Thanks巴打

巴打
除左sit up同蹲撐立考官會開口數住幾多下之外，其他項目考官有冇即時報分?

果然第一時間報名既都係有料

冇，你可以問，但唔會答

有冇人開gp 練gi? 周圍都搵唔到有人開gp

可唔可以分享下3分鐘9up有咩字

跳遠點樣得一分…

時間都唔講？
btw幾好笑

係咪重有小組討論？
有無唇劍舌劍定好和平？

成功改期2月9日---> 2月12日

咁講哂3分鐘又唔代表lak lak聲嘅

不能盡錄 疊卡太厚 其實無得溫 放鬆啲9up仲好
你心入面可以諗住：

你就會好放鬆
而事實上講嘢內容真係唔係好關事 考官都預左你九唔搭八

啲90後算係幾和平

唔會講

我問左
佢答我暫時ok

咩叫ok

咁有冇重覆番自己講GE野or D 句子去DUMP 時間?

咁咪姐係冇答囉

巴打 你FT加埋GI 總共考咗幾耐？

佢唔會特登講你聽 你偷聽到是你叻 但你問佢佢唔會講
不過問完都無意思 低分又唔開心 高分又唔會留力

咁又無喎 得罪講句有D會言之無物或者九唔搭八 但係講足3分鐘已經夠哂皮啦

8點組12點正完 剛剛4粒鐘

如34歲考仲有無機

你做到佢啲條件就得架啦

無錯 之前都見過警車上面坐左個一粒花大叔
雖然唔知係咪時沙暫時做住先或者係咪內部升上去

謝謝各巴

唔係唔得既...
請個fg同請個3x歲一樣俾多資源去train，大家都60歲退休..
總之...加油啦...

巴打係咪腥email去RTR改？佢過左幾耐先覆？

多謝😂😂

巴打用咩理由

上年最難係group discuss 要傾topic ...

immigration officer
tg 新細group
唔講野 CD rom 就唔好入
名額20人
先到先得

係咪要今年報咗先可入group

返左大陸做野,俾左itinerary佢地就ok

sorry 1999
我淨係跳到150cm左右 得一分
其他項目要拉返先夠15分pass
但要狀態好好先得

唔得咪練到得囉 體能呢啲最公平 肯練實練到

睇嚟你真係完全冇運動喎
有冇操過？

女仔？
係既話去左先
會放水

1月13號晚上報，啱啱收到FT email
2月20號考，不過我去咗旅行應該要改期

係咪一定要print張email出嚟

email 都寫到明，仲問
有人真係唔print嘅，俾人屌幾句咁解

屋企咁啱無墨啊

抽左兩隻字都唔識😂
拿拿臨講隻差唔多樣既字講左2分幾

又靠面皮厚頂硬上

上年考過，柒到體能唔夠分俾人foul
已經練過體能 衰執羽毛球
今年再接再厲
同場得十零個絲，聽入境啲人講考IA仲少絲

上年好多絲，可能已經入哂班
上次緊緊過到FT, 今年無乜信心

唉屌那星 撞左另外一份工既interview
集思廣益 點算好

改 interview 日子啦，應該易過改FT day

21號去考lol

旅行都會比你改？

我都唔知 apply咗先，改唔到就算

想問gp disgustion 係咩題目

幾時報？

14/1

有冇人聽日1:00開考？

想問演講係比篇文你講既題目?
有冇例子

我建議你爬一爬文，以免被屌

冇記錯絲打好似係現職cs

咩字 咁難

想問下關於FT既

1. 4 x 10 個part放低羽毛球有冇話一定要企直？跌底左會唔會話你拋？

2. 立定跳遠，落地係咪一定要雙腳貼地保持站立？可唔可以向前仆，甚或兩腳離開晒落地位？

1 無話 總之手指 個球 同地下相連
2 前仆見考官都照計隻腳

今日8點 無乜期望但都好緊張

八點

各位巴打加油

八點已到

你今日考？

有冇巴打今日兩點

已含撚 太耐無用英文講野 今次當拎個經驗

死邊part

12點完 都幾快

discussion 10個人左右 你又講下東佢又講下西 完全整合唔到人地既野再講 而且每次發言都要搶先講到 我要madam主動比位我我先有得出聲

madam 主動叫你講

所以咪話已含撚 我之後啲部分都hea講算 不過其實即席演講啲字無我想像中咁深 要好唔好彩先會抽到2個唔識既字 我就1個識1個唔識

我覺得同識唔識隻字無關 有啲字你會識但未必聯想到好多嘢講 另一個post都有巴打話識人抽到兩個字都唔識 最後變左自我介紹都照過到

咁同組啲人係咪好撚勁講唔停

如果雙腳起跳但係用一隻腳檻過去得唔得

LM
有冇巴絲講下個人短講形式係？

邊兩個字？

講唔停 =/= 好撚勁

總知你起跳岩就會計 但點都係計身體最近起點既位置

前仆可以搵手撐
但唔可以郁腳
照計隻腳最後果點

今日11點揮手區
利申冇去

有冇人識人未grad就考到？

On9 上年體能過到 今年過唔到體能

一樣

俾d 呀sir 係咁foul

Foul sit up？

U too?

想問下巴絲你地interview 都係著運動服定成套老西？

佢講明唔洗換都有人換…

aggre

巴打咁樣玩自爆

Foul左蹲撐立

體能其實只係要小心蹲撐立
個動作係講質量，唔係鬥快
一定要企直曬個人先好落，落個陣一定要小腿掂大腿，伸個陣要直曬，收個陣都要小腿掂大腿

排我前面個個考生頭6下都冇count， 就係因為錯姿勢
如果做錯，madam/sir會不停大大聲提你，記得唔好怯同亂，慢慢黎做返反而會過到

有年試過剛剛18下，嚇死

12號9點

唔係 我一點 前面幾個都俾人foul 蹲𨅝立

有無人9號8am

聽日9am

聽朝8點

我同你吹過水

想問下你地學歷係咪好勁或者英文係咪好好？

利申 讀緊shitty想第時考入黎

係 利申：樹大

堅定流呀 bro

應該唔係 但可能見過面

9點 3x號 foul 蹲撐立

黃衫定JACKET帶眼鏡 ?

我話我個timeslot有人比人foul蹲撐立姐 我無foul哈哈

咁我都有機會見過你
大家同time slot

有冇人報左都未收到email 揮揮手

幾號報 驚唔驚冇

17號報

未收到

女仔...平時有頹做運動
但真係準備不足 下年再報
你地加油啦

兩個字都好簡單咋啵
你英文水平有待改善。

如果每下都要做足哂要求，點樣可以做到18下？
利申：得16下

其實蹲立跳真係好難，又要姿勢岩又要做得快

Same here, 諗住輕鬆過點知fail
建議認真跟巴打講練練動作

蹲立撐捉得男仔好嚴。
反而女仔差一兩下就唔洗怕

想問下馬會ac駛唔駛報？
我諗住cut account

你念左點過final in 左

太遲了

練多d 我25下

我仲有兩年先grad
想問下係咪要報馬會acc 同埋係咪要cut?
唔該師兄

兄弟們 踩住我既屍體上啦

兩年……

操定差唔多啦

巴打點？

唔係講操唔操 係講緊你個馬會AC

我過幾日cut
應該冇事掛

其實immd好似唔睇馬會ac架啵

group discussion 有無改到形式???

仲有2年先grad洗乜咁快擔心咁多

Preliminary Interview係點的

如果你唔自己睇伯母會好忙

由得佢啦，都冇心考

屌體能過唔到好sad

巴打衰咩

蹲撐立 急得滯做唔啱動作

Me too 蹲撐立foul左好多下

Killer

正常啦，體能佢有心玩你，捉你姿勢唔夠好，foul幾下就收你皮：）

去到跑先被foul

你冇曬力跑？

係 無氣無力

多數都死蹲撐立 前面兩個都foul左

屌situp50幾下 下round俾人foul

7.7

上年都係最後一ROUND 面試衰左

4*10 被foul

只可以講句

有心考既人練多D 英文oral, 見過太多英文廢人

淨係GI 一出聲就知死

今年好似多左killer??....

呢個都有得 foul?

我個組蹲撐立 死左三條仔

好恐怖

當年第一次考冇準備見過

考體能前50幾
後來得20人

太多人輕視頭2關以為好易 都唔係第一年既事 一向都係頭2關foul最多人

其實跟足片做係ok的

咁大鑊?
聽講筆試都死好多人 尤其中文
咁換句話講係咪去到FIB成數都唔細

唔係

利申：FIB兩次失敗者

有夾但佢都話唔夠
得番三十秒先count第一下

體能已經係最基本既野 有練過一定過到
最起碼已經foul走冇心考加唔做運動嗰堆
至於去到fib真係唔代表係啲乜 正正常常都會有fib

係咪做緊io

死咁多人

咁又係IO成萬幾人爭 一關踢走幾千人是正常

2邊都考緊

今日考完
gp discussion 好多人搶講野
有幾個人要 Madam 比位先講到

搶野講真係好恐怖
🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

Madam都好比機會

所以有心考真係要練到熟 蹲撐立我都係由一分鐘得16下開始練練到依家

咁癲 開始前都已經講明dominate會扣分

究竟係全組一齊炒，定係
要madam 開聲先有位講嗰啲下年再黎過呢

其實今年d人好怪
之前個年考都會大家禮讓

今年真係爭野講到痴線
有人講左5，6次好心唔好再爭喇
太aggressive 唔係好事

Too aggressive 會炒，
好多得一次發言都照過，個人演講緊要啲

aggressive 個D 其實都可能印象唔好, 認真不如比其他人講下... 大家求穩 都好啊 🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

得一次發言，係話com 題目同埋之後討論 得一次？

i mean 定完題目後正式埋牙討論，
上年考成組都nice，仲邀請無乜嘢講嘅gp mate講下嘢，之後筆試都見番哂同組啲人，幾好

入境d體能已經係最輕鬆
如果連入境體能都要擔心既話
真係可以放棄做紀律部隊

GUM和諧的group... 未來日子應該都好難遇到🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️ 🤞

請問各位師兄係投考IO期間keep住返full-time會唔會對做成很多不便? (譬如唔方便就時間, 請唔到假之類咁)

利申: year3學生, 想準備考IA, IO都有興趣但無奈自己沒太大自信夠其他人爭(語文能力唔夠好)

Same 衰兩次

應該都係 今年我都無乜期望

因為聽講考親公務員都要apply等一大輪先有機

一組得5個人都試過 完全唔使搶野講
之後早左cut 個discussion

你預左一定有影響 到時自己取捨啦

語文唔好 就省返d 時間

有師兄考左6年 6年GI 收皮 AL 中英EE
有師弟 一考就就考到 AL 中英 BC

根本咩人都有

玩左兩年
第一次d 人好nice
第二年 d 人好似城市論壇咁

GI 唔係考語文 好考你臨場同技巧

agger
根本有啲人抱住個唔係你死就我亡既心態去考已經輸左
呢關應該以合作去過 寧願一齊過 都唔好攬炒
你要表現英文 presentation skills 既話impromptu 同fib 慢慢比你講都得啦
冇禮貌就死得人多

呢一兩個星期in個D應該都10～12人一組。如果可以8個人都好啊，起碼好似多D機會講野... 講到底，自己唔夠人地爭😂 以前舉手咪幾好🤦🏻‍♀️

城市論壇起碼有個主持下😂😂😂😂

Madam 會客串下

所以次次都係deadline 前幾日報名
雖然唔知有冇影響

次次GI 都係5，6人

係 我都係早幾年in 舉手起碼有得講一兩次

😂😂😂😂好正！

我考個時madam無主持是咪即是算和平
10人一組 我上下半場都各講左3次左右 考完都怕會唔會有啲太aggressive

去到最後好多人✈️

有心既一早報晒

上年轉玩法, IA聽過有成20人一組...👏 我試過16人都已經PTSD...

就係唔想太早見到癲佬

IA 門檻咁低

各2-3次我覺得正常：）
有D人當個人短講又慢先正🤦🏻‍♀️

諗起都...

想問各位師兄，屋企人有精神病紀錄，係咪一定過唔到vetting？

認真 講命水😂😂😂 不過都要努力表現自己GEH 🤞🤞🤞

25 先泥考會太老嗎？

想問屋企人有感冒，係咪都有機會過唔到

Fib 多唔多英文問題？

IO!??

阿Sir話2月會收written test 通知，如果pass到prelim interview的話

姐係新年後

GUM快！

都係geh, 3-4 written.. 差不多...

以為會80% eng 20% 中 🤔

嘩快到
今次仆街鳥

感覺上今年所有野都順左快左
由出adv 以至全日ft既安排

既然決定唔考 比d 心得大家
我最後fib 聽錯左條問題直接收皮
但前幾關自我感覺良好

體能 我估自己19~20分
sit up 冇野好講 狂操就練到 但千奇唔好操得over 左 好傷腰

蹲撐立 地獄關卡 我自己做係穩3望4 最後僅僅2 姿勢好重要 落去pat pat 掂腳 腳要直 起身要夠直

拎羽毛球 冇練過 都冇講分

跳遠1take 5分 感覺上佢度得比較hea 最緊要企得穩

800 米 跑步啦。 去到跑會有加成

今晚講下discussion 同impromtu talk

Pat pat掂腳
其實屈既角度都好大
佢段片都冇咁盡

LM , 唔該巴打

去到你心急做 成個form 會走哂樣 睇果個會覺得你偷雞
所以有d key point 要做得好佢先會count 你
佢對我講得最多就係落去pat pat 要掂腳

今日in個個都搶人發言 博到呢

Same.. 舊年超nice..有講有笑咁
今次搶到顛...

各位去in既朋友 你念念你係阿sir會想請個好有主見又超主動既下屬定聽話nice既下屬

真心一問
Patpat點掂腳？邊個位？
我岩岩試一次
個人屈盡都係大腿貼實小腿
跪地都做唔到

可能真係your face your fate...

總之壓到最落

呼之欲出

巴打勁到
介唔介意講下咩學歷 同有咩特點

大腿壓到最落貼實小腿姐呀話？
點可能掂腳跟個d位置

我就係睇佢官方段片都冇

官方片都係盡量貼實曬小腿，個囉友都無掂任何野

係，小腿掂大腿

真係好易not counted
situp同squat up 動作差少少都唔計你
我situp就係最後一下比佢唔計 少左一分
各位有心考嘅巴打記住做足d 加油

咁係考柔軟度

你試下咁同個考官講

仲以為得我咁柒要madam幫手 其實大家可以試下開波前大家講定唔好搶 因為ft後好耐休息時間

紀律部隊都好重視團隊合作精神，無人話成組GI只係揀一個最top最主動既過關，大家合作、氣氛舒服正常，成組pass哂都可以既

認同 第一次考個年 成組和平討論 7成人written見返

想問下之前係咪有個 call report group?
想交流下上年失敗嘅經驗

係咪70分先會有offer?

1月15日報，2月22考
一切都黎得好快

1月6報，2月8考

我考過兩次 兩次其實姿勢上無分別 pass 果次24 fail 果次佢foul 到我得13下

btw 有無人未收到email?

我覺得今年situp同蹲撐立都執得幾緊，蹲撐立成日foul個位係摺合時大腿同小腿有無明顯痴埋

利申：7號考

巴打是否等緊written test?

想問下呢到嘅師兄
入境嘅Vetting係查自身定查埋屋企人
呀媽破左產加有案底 係咪散仔/主任都無機會？

有幾多個好似上面巴打咁
人地係幾年狂谷

谷年幾英文既恆心我都冇

有冇人今日考

Fitness好似出到15號apply

係呀

Group in 同餓狗搶屎冇分別

如果下下做到咁樣，你同我做一分鐘18下啦

想問吓巴打們
如果vetting前清哂卡數同cut卡係咪都過到？
馬會ac係咪cut咗好d？

咩環境
madam有無主持大局

我考果陣係呀sir 出聲話想聽下某某意見 跟住佢先有得講

痴媽筋 點玩呀

其實要幾耐之前cut先有用

應該係15號後apply個D未收到啫 都係時間問題 本身都預FT同GI會係2-4月做完

今年group interview有冇impromptu talk?

Let me google that for you

大把人做到

肯練唔會太難

有冇GI tg group

腳踭離地就可以貼到咁
唔係腳踭離地都唔得掛
佢一月響傳媒前示範段片腳踭都離地
而且冇掂到幅相咁

佢唔會理你腳踭
淨係會照你大腿下面掂唔掂到小腿
所以起身果下一野坐低個人再彈起就ok

我就係如果腳踭離地就夾唔埋 一夾埋腳踭一定離地
所以考個時為左夾得埋 有幾下起身個時差D失平衡仆街

根本有練就會做到 與其喺到講個動作難做 不如喺屋企練多啲好過啦

同意
講到尾都係要做

唔洗拗亦唔係拗
而係你冇咁上下柔軟度根本唔會做到上面幅圖咁腳貼地同時大小腿夾實
腳踭離地屈曲腳板就得
正如著深蹲鞋深蹲你個角度可以再低d同一原理

拗嚟都多餘，去到啱唔啱姿勢咪又係睇個考官，佢唔count你到時你自自然然會調整

其實成個流程大概幾耐？
如果考11點的話fitness同gp discussion之間會唔會放你去食飯？

係啊

剛剛收到 reschedule email ,
2月20號提前到14號考，我死撚緊

咩原因reschedule 到

成功過關，開開心心去旅行好過

同意

去旅行

都係，啱啱試做蹲撐立，得21下

樣呢啲各花入各眼啦 我自己覺得個樣叫做合理嘅
上年蹲撐立俾人foul咗頭5下，最後25下，今年應該去唔返呢個水準

情人節同 madam 過 幾好呀

比較想知impromptu talk個單詞如果唔識可以點

打電話問觀眾

如果真係你第一時間會點做

唱隻英文歌

豬sir即場表演屌鳩90 後

的確係有人講 sorry I give up然後坐低

各位ching係咪認錯人

係唔係入得group interview就代表pass左體能

唔通你同我同組?
個條友 講左十秒就話give up
madam仲叫佢試下講
佢都係話No I really give up

你個名

17號報 好想快啲知道幾時ft gi

緊係唔係啦，好蠱惑梅花間竹咁嚟架

唔係 我fd嗰組

樓豬調轉左
係考左gp in先

個體能測試對女仔會唔會鬆手啲

考完
成班餓狗搶屎咁爭住講 等攬炒

點解有人咁柒都去考

屌佢sd email話u have been not selected

In都都冇得in 唔知衰乜

下 下？

諗極都唔明點解有人會冇得in，照計你填得form就會send email比你喎。
呢個階段又唔會核實你Ｄ資料住。

I regret to inform you that you have not been selected for appointment to the post of Immigration Assistant.

If you are still interested in the post, you may submit a fresh application on or after 1 February 2018.

我報主任 佢send呢封野係 refer to your application for the post of Immigration Assistant.
做乜9

我知啦 上次見散仔衰左 呢加過半年佢send封野黎話可以再報？

on9仔

呢啲人就真係in都唔應該俾佢in

有人9講 consent講content

仲話考IO

我，但係我自己係衰on9
練蹲撐立果時拉傷，
好彩唔係好傷，但已經冇得練，希望到時有一分。
唯有安慰自己就算過到ft,去到gi都死緊，所以冇所謂。

跑樓梯拗左個小柴...

頂硬上
睇醫生 食藥 藥膏果d囉只有

考前休息下啦bada

thx巴打
時也命也既，冇計啦真係。
明年請早

佢應該係sorry I give up嗰堆人嚟

Fuck that shit

有無巴打知筆試考啲咩

中英作文，能力傾向測試

未驚過

等收到通知有得考先驚

如果考左cre仲使唔使考筆試

你咁撚on9，考主住都係哂氣嫁喇。

考主任都係哂氣

依家send到幾號申請的？

apply完仲未收到 lm

20號考

有冇巴打教下點樣溫written test 好？英文果part比較弱
定我應該做其他先，反正唔夠時間

想問下written既形式係點？
有冇巴打分享下

分 paper 1,2
1係能力傾向，基本上一定唔夠時間做
2係作文，有足夠時間可以慢慢諗完再寫

唔該巴打
aptest係咪同cre一樣咁難咁趕
上次考cre做死人 好彩pass到
今次要prep好D
作文是咪2個鐘做1英1中essay

前面好像有個group

我都11點考啊師兄 15號

上次考做左5下sit-up同madam講放棄

之前見過有人趷下趷下捱到去跑800m，最後pass埋入FIB 好佩服

dunno巴考左未？

有無巴打15號考
GI有無咩可以準備
開sem忙到無夠時間pre口試
等死mode

我都係final year去考 乜柒都冇預備
所謂睇news 練impromptu talk 都唔知點入手

今日apply 左 係咪等email 去做fitness test 同group interviews?

請問有冇巴打知體能個次序係點？
同埋每項之間會唔會有時間抖下

跟官網個順序
有五至十分鐘左右hea hea

apply咗咩

其實即興演講同小組先難過，點解個個將個重心擺係體能到

因為體能過唔到你小組識飛都冇用

有乜撚好驚呀屌
Group discussion 同 impromptu
讀左4年大學都講唔到英文你地咪撚去考啦

利申final year 已經有另一個紀律部隊offer

好勁

打咁撚大段野想話俾大家知佢有offer
成個小學雞咁仲話自己讀大學

可以改時間嫁咩

串鳩你咪串鳩你

你都係想話比人知你有offer姐 得架喇你目標達到左 你可以走架喇

笑

有冇考到既現職io分享下入面既係咩背景既人多(e.g age,學歷)

所有紀律部門乜人都有 八大 ou 海歸 topup sf ia升 其他部門考過黎

x2

睇師兄個名唔似aim政府工

係囉 狂練impromptu，勉強都講到３分鐘，希望到時少Ｄ甩咳。

有冇咩心得

係咪一定要帶張相去? 冇相點算

一開始都好似師兄咁諗，但其實唔一定，琴日巴士炒車單野，D高級officer出黎講英文都係甩甩咳咳。普通講英文係有信心既，但始終唔係fluent speaker，驚臨場表現唔好姐。所以唔洗話讀左4年大學都講唔到英文就咪撚去考咁串既。

屌你老尾成個小朋友咁問人點算
仲話考officer

Impromptu 見好多人都講到，反而grp 好多人搶嘢講，有啲明明講咗好多次都唔俾人講吓。我傾topic同真discussion 每樣講得一次

唔係要舉手先講得咩？其實有咩好搶

佢講明唔洗舉手喎。有好幾次都疊曬聲我都讓咗

唔駛一定要帶 你用電話show比佢睇都得

大sir講到明唔好舉手
但我覺得d人爭還爭，屌你老母俾你搶到之後你又講到167咁

差佬？

哩啲質素，睇怕狗都唔收

咁串先似喎！

巴打我都15號考wo 我都係final year 黎考 冇咩時間準備

咁串嘴 因住等陣exercise 48過唔到比人雞走

我考230pm
被逼走哂全日堂
我寧願考朝早

讀埋大學先考啦

有幾多個一畢業就考

BTW 15號 年30真係冇咩戰意

Impromptu 係咪一見到個字就要即時講

一日有幾多人考？

睇果一日幾多FAIL 體能

聽過試過最少4-5人一組

所以真係睇運

Yes

得11點 我都要走曬啲堂

我都11點 我都要走曬啲堂

有冇人16號報收到email

好耐冇練

真係要花少少時練返D英文9UP

係其實當impromptu係9up 嘅話容易好多

2次PASS都9UP完場

擺明佢係睇你有冇自信

最後果日報未收到

一陣12:45報道飛緊的入

朝早7點45報到

有冇巴絲Impromptu 聽錯隻字 但又pass 到

隻字自己抽 自己睇架啵 點會聽錯？

get錯字又好 唔識隻字都好 有信心 9up當秘笈is ok

我都係年三十，但屋企人原來有精神病，去陪跑算

配偶有，有無影響

咁一日都有成千人考🧐

應該未至於咁多掛 我個日8點有40人左右 一日如果有6-7批人 (當佢8 9 10 11 12 2咁上下 9估) 都係大約200-300啫

有少少

紀律部隊真係要家庭清白

離左婚仲睇唔睇？
為左考officer可以去到幾盡

想問下小組討論有幾多分鐘準備 同埋要討論幾多分鐘

想問知唔知vetting 查到幾嚴？
淨係查自己同父母？
舅父奶過野坐監係咪可以收收皮

me2

我念父母既兄弟姊妹應該唔太關事

好似連老豆奶過閪都唔得

巴打收到written 既email?

26/2 9am

其實最好諗下有咩框架講，咩字都可以引導返去。

唔好假定佢officer grade，可能係man呢

請問係幾號報

咁快有？

巴打幾時報？
by post or 網上？

聽朝9點

我去當玩下 無乜準備過 希望聽日考嘅手足比小弟講兩句野

如果病到仆街去唔到係咪要下期再會

15/2 網上報

你地好似一個講1in一個講筆試
3/4月先有筆試啦

訓唔著 一陣直踩體能 希望唔洗call白車

等你包膠

未考過想問

係咪去到會比時間換衫同熱身

有冇話大概有幾奈時間

另外 考完 係咪都係換返衫 等下round

一般由體能到完晒gi同9 up 要幾奈

有無人16號報收到fitness

冇official 換衫時間 但入到去簽完份野 排排坐睇片果陣夠時間你換 早少少入去應該冇問題

考完體能可以唔洗換衫等group in + impromptu talk 當然你想換係有大半個鐘時間你換

成個過程 Around 5-6 hours

唔該晒

應該等到個人都訓著…

有無人26號 12:45PM考FT?

而家天氣凍
可唔可以著運動長袖衫褲？

聽人話CSD指明全部短

你著西裝都得

其實完全冇人會理你著咩 係運動裝就得 我見有人著t shirt + jogger pants 考添

聽日1點去出醜

有無今日考既揮手？

揮手 而家排隊等入

我就收皮啦，但都想同大家分享下。
總之體能唔使咁驚，平時冇咩運動都可以pass,(假設係瘦底。) 要注意sit up同蹲撐立。
sit up可以用腳借力，但一定唔好飛掙，而手掙就掂到大腿已經ok
蹲撐最最最重要係蹲底果下，隻腳踢出去果時唔使咁用力，但要直小小。
我之前拉傷左d, 休息一個禮拜，到最後都過到ft,所以真係休息多少少。

如果你地做開運動就當我9up

小組討論時間好短，我接近講唔到野，madam唔會幫你，自己睇路，我係on9仔，太禮讓，有point都講唔到。

但係去到gi比人屌打。

師兄 group in 點？

點樣比人打？

唔係香港 有冇機會reschedule?

比 itinerary佢地應該ok

即喺有野俾隻腳借力？

d人搶野講，同埋10幾個人只係得8同13分鐘討論，有人又講多過1分鐘，又有人講幾次野，我係咁讓人講，自己收左皮

入境主任要輪班, 又成日要零晨做到天光, 未夠四十歲身體已經嚴重內傷,
高人工既代價就係身體既健康, 難怪紀律部隊要五十五歲退休

你隻腳要鈎著舊野

考完 輕鬆哂
得就得 唔得就下年

入境已經係算最輕鬆

Same here

笑而不語 咁難熬千其唔好考

屌你醫生護士都要啦，人哋咪又係咁

會否查馬會戶口

有無現職師兄分享下有幾多個位係要輪班 同入職個陣係佢編定點？

佢定肯定無上連登

考GI 最緊要進退有致 保障自己唔洗做果d 幾句說話都講唔到既人

係每個stage獨立計定綜合考慮

Discuss完要focus邊到，有人volunteer出去寫topic，又寫番大包圍，咁唔洗com題目啦

我個組有人畫左個mind map出黎 直接比大sir叫換人

仲問換唔換衫嘅自己睇啦

最後個日報 未收到fitness

只能夠講真係唔使換西裝，大部份人都係換條運動長褲就得，上年我都係咁過

好肯定同你講唔洗換西裝，斯斯文文深色運動長褲就夠

夠時間換衫嘅換左真係無壞

聽就聽唔聽就算啦 自己決定

入境主任唔好做, 西工, 考其他好過啦

考完 成組d西裝友都唔識英文
group d搶完又口啞啞

問衣著既巴絲練好英文仲實際

巴打係咪同組？

single好慘

擾敵？

成班都唔聽人講野，又要搶，搶完又講番十世前講完果個point

豬sir幾時in ? 我諗個board好想睇你impromptu speech 屌鳩90 後

ching認錯人？

好似唔係同組
我組有個人講左半分鐘就放棄

不過你都咁講證明一大部分西裝友係多舊魚

其實十幾個人真係好難和和氣氣完美討論
都係餓狗搶屎咁

唔係喎 我今日嗰組12人14分鐘，幾和諧，有疊聽但幾禮讓

咁有默契？
有冇事前協議下咁

十五個人 12+19分鐘 有疊聲 但個個都有野講 仲要七成人英文唔差

請問有冇16號既人收到email?

難考到仆街

係呀 巴打同我gi同組？

16號幾點報

唔通同組？今朝0800 slot?

係啊0800

無啊 真係好好彩

同組4個女仔？

真係無搶咩

無 有人invite人講添 幾和諧

你係咪藍色衫

又相認

希望有靚女同一組

唔係 我係其中一個女仔

應該同組
係咪minority個組

唔係 我入右邊

20/2~~ anyone?

大家講得夠唔夠3分鐘野，好淆個人

講2分半，講唔夠會扣分

巴打唔洗咁擔心 我見幾乎個個都講到

你咁講完佢會唔會仲大壓力

岩岩board B 完左 大sir 好cool

成班唔知討論咩9

全部人都係上半part 各講一次

Ching同board
同意討論到一舊舊

師兄個impromptu talk 咩英文字頭

唔好自爆

係咪俾個範圍你地自己界定題目？即興覺得點

12:45

有無靚女in

冇

ok 聽日唔去了

你都講得幾好啦！ 有個英文native 好勁

I’m M , just 9 up

sor 我想表達既係去到就自然會9up到三分鐘 唔洗太過擔心

thanks
希望筆試會見返你

通常幾耐會收到筆試通知

By Feb

你之後 2:15pm

有無人聽日8點
好早

又話無靚女唔去?

應該新年後先IN

應該有靚仔

聽日 真係好早

有幾NATIVE

英國官員口音

佢BBC 尼架
咁佢咪入硬
咁堅!!

your name

如果係BBC的話就祝佢中文筆試成功吧

17號報仲未收到email

聽講入境同大陸政府一向有交往, 你只要同考官講話佢係外國勢力, 佢即刻收得皮

big black cock

3分鐘應該唔難
難就難在點樣講得好

聽日2月15 230pm先考
今日仲要情人節

有冇巴打試過用去旅行之外嘅原因成功改期？

句子的關係在哪？

今晚約左其他單身朋友打通宵機 驚聽日無精神
利申：9up

group discussion三粒字解錯兩粒...玩完

咩三粒字？

同女朋友慶祝無得練體能

同佢一齊做劇烈運動順便當練體能

臨考仲練乜春

擔心腳軟/落唔到床好過

yes

成組12人 有4個響到

聽日九點報到

圓框眼鏡個女仔英文講得好好聽

agree

有女

想問下GI之前有冇自我介紹時間? 定係一嚟就直接開始討論問題??

今日50號好靚仔
我認我gay

得咁少時間重自介…

會犯眾憎,唔好做傻事

因為我睇返好耐之前嘅post 以為仲有1分鐘自我介紹 sorry問埋啲白痴野

難分真與假 自介應該係之前d巴打fake勁人

我20 號人士
要帶住緊張心情過年

1130am section嗰個?

真醒目

因為我係50號

This

下,咁樣黎自爆

冇人記得我la

聽日13:00揮手

大家一齊加油

等fail 去玩下算

same d 姿勢都唔知啱唔啱

早啲休息 抖足精神

去睇多幾次片啦 對住鏡做或者搵人幫你拍片啦

返緊夜更
準備係公司瞓覺

最驚係蹲撐立 好彩新年後先考

你個feel低調啫,但eye-catching既

兩位巴打即刻約出黎啦 仲趕得切14號

岩岩收工 聽日0745

有無人到左

230pm

1430開始
完左都六七點

一身輕

好多靚女

有無人著suit?

根本著運動短褲都pass到, 著suit咁扮野...除非好有料啦

搭緊車入去

又真係多靚仔巴打

早到左2粒鐘

sit up同蹲撐立都四分但衰左係4*10，下次唔可以唔練靈活性

巴打們加油

短褲又好似過左火... 點都著條長運動褲好D...
但著suit真係... 有料又唔需要靠套suit嘅...

我果組得幾個便服 包括我自己

想問下放低個波係咪即係唔比dump波落地?

收到通知3月1日ft，新年要努力操

dump 落地唔計數
要重新擺過

係唔比dump落地，一dump佢會叫你執返，briefing時佢會講得好清楚，我就係好小心咁擺返落地下就冇留意自己慢左，咁就13秒

最好自己試一試節奏同步距

其實真心覺得做多左, 明明講左可以著運動衫

精神勝利法

我唔是豬sor

巴打幾時報

入境不嬲是紀律部隊最多靚仔女既地方

1月17日

即係筆試唔洗預我呢啲柒頭

230 squat thrust failed#
各位巴打加油

有冇見到年過30-40既去？

考左五個鐘 好攰

剛剛搭車路過

Fail邊個細位

姿勢唔夠好，臀部過高左好多次
其他巴打記住要注意姿勢
寧願做慢少少都要做得啱
good luck

今年班考官斯文過上年好多
上年嗰班唔大聲答yes sir會屌柒你

威
明明前一秒仲同個巴打傾計話捉得好嚴，一陣佢就走左

ft 54334 thanks god

一開始仲驚無突登練會做錯動作fail
btw 啲madam同呀sir 好好

有冇人今朝745考？
有冇all back既巴打好靚仔

個*

見到個高瘦靚仔

Side board SIO madam都幾靚女

咁其他人著咩

其他都suit

著suit應該加自信心 好似係

啲女女好正

第一批written 係咪過年後就出email

好緊張

by the end of February喎佢話

係咪過左體能多數就過到preliminary interview

唔係。

應該26到28果幾日～

聽人地講入境入面好大壓力, D人會迫你走
係咪真?

你指學堂？

請你入去跟住迫你走？

有個朋友操緊班
話要做好多無謂野
不過就相對比其他部隊輕鬆

啫係做show la,但總有人係出面有好路數,唔怕冇左呢份工而走既

呢個新年真係好折磨

學堂既教官黎

個帶眼鏡既io都好有"io"feel

有無巴打知道ft加preliminary test要搞幾耐？請半日假夠唔夠？

我830 第二組 12點完 但好似仲有一兩組
你請全日穩陣

0800 sorry

thx巴打 祝你成功

more

早幾日考, 我果組有個 足球員都好高大靚仔呀
我覺得自己係0

都估到好多高大 靚仔 靚女去考

你點知人地係足球仔,btw你個名

佢係1？

佢短講果陣講

好多gay巴

好似無乜肥 7 毒考

有,真係有,只不過你冇留意佢地淨係留意到靚人咁解

有無ching講下入學堂係點

請問巴打們，立定跳遠落地係咪一定要hold實完全唔郁得（向前跌一步）

初5就體能grp in
但不幸小弟今日重流感又屙又嘔又燒重成身痛.......
可唔可以改期

KF 巴

可以向前跌

無限感激

只要腳尖hold 到唔郁就ok
但如果你向前跌係咁既話就唔計

放星期六+紅日

笑撚左 語文唔好係應該操唔係應該放棄

唔信語文係唯一標準

有無腦都好重要

Interview 全英唔難搞咩？

我都係EE

考前都會操下

我反而想知asso hd 入三大冇AL 個班
係報唔報到？

巴打可唔可以講下會操d咩

Gi
Impromptu talk

有冇人試過交醫生紙之後成功reschedule?

Degree/high dip + 會考中英文pass已經得

想問下同其他政府工面試撞咗，有冇機會改時間？
或者有邊位巴打成功用過某D藉口改到時間

仆街考體能撞左去旅行時間點算

一係考一係唔考

請病假

點請

去邊度

發夢見過好似得

FIB 係咪9成英文？英文拎E唔覺得難答咩

一定唔係9成英文...

發夢見到放紅日

召集聽朝八點考巴打 好緊張

好撚早

同樣時間

睇錯 我9 點同你唔同時間

實瞓唔着

我都係喎

唔洗緊張，今年d阿sir madam好好人

真心？唔係狂foul咩

最少無好惡好串咁，我覺得都算正路，蹲撐立一下都無foul我

利申：體能麻麻

希望大家聽日順順利利！

好驚impromptu

Foul一下都影響好大

好似冇一開始咁恐怖？

GI 形式同上年一樣, 不過一樣個個搶野講

Impro talk 只要你講到有內容竟OK, grammr wfc

盡力3分鐘9 up 吧

一向死位都係唔係Impro talk

係GI 遇到癲佬癲婆

求其搵個字9UP LA

講真我怕英文叻既人SHOW OFF 多過英文廢

利申: ue oral D既廢J 都 pass 過GI

最大壓力係
如果唔合格被foul既話
個考官會大大聲講: 考生不達標 請往出口離開
全世界都聽到

有冇巴打12號考

yes 我識人UE E係pass 到GI同written, 去到FIB, 但FIB fail

其實AL都好多年前既事啦，我UE得個D，但後來考IELTS都有8，UE成績唔代表一切，人會不斷進步架嘛

冇帶相俾唔俾考架

想問fitness test 完左有無時間比你換衫? 如果有 會帶件裇衫同西褲去換

有

K51緊！
好緊張

係咪遲過45分就冇得考

有無人已經到左

Dunno 巴打好似等入班？

講左唔洗換又係都要換…你話你之後要返工就話姐

搭西鐵到屯門站之後轉咩車最穩陣?
唔知會唔會無的士

K51

有無巴打可以分享下gp in 題目

睇下有冇好心巴打

但只可以講句 gp in 題目你貼撚哂都冇用

gi 根本係考你同d 組員配合重於你講野有好好既pt

第一年pass gi 都係講d 環境定堆填區題目,小學生都識up既題目

擺明唔係考你內容

正常大學生無可能唔識答既公廁題目

係屯公入緊去
今日考既巴絲大家加個油

考下午時間最正

上次考有日GI 個樣仲未訓醒

我諗D題目真係中學生都識吹果D

朝早時間15分鐘到到架啡灣?

差唔多
啲妹下妹下上落車好慢

姐係穿sport wear 去
完左fitness再換老世？

洗鬼老西咩， 唔是牛記就得。
我上年運動衫短褲都入fib,

咁email都寫neither changing facilities nor lockers will be provided in the venue 添。咁考官expect你完左ft直接sport dress咁去GI都好正常。
其實咩服裝係無所謂，GI有浸完咸水既考生（一聽就知British accent）無換到衫，當然換左老西都有。所以你唔怕煩又覺得換左老西會令自己發揮好d既咪換，但事實就係換左都唔會令你英文好左

完
跪求入筆試

我會帶條長👖去，驚凍到震

gi過既巴打覺得多唔多顛佬？